唔封關 唔停工 封鳩晒啲球場 唔比人堂食 就可以抗疫成功

明明可以繼續玩繼續食 等疫苗出嚟咪算囉
好彩嘅有命等到有疫苗
唔好彩嘅就唔好彩

特首唔同